點解藍絲可以賺咁多錢？？一個鐘六舊仲包一餐？？

唔通呢啲就係服從嘅好處？？？

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

維穩費貴過軍費第一次聽？

佢手機號碼都出埋唔怕?

一齊去收錢打佢地

我去

推